2012年第一代XV

如題，想問吓大家點睇第一代XV？
有無咩通病/麻煩嘢？見大約八萬度就有，新牌仔揸點睇？

幫推，我都有啲性趣，見到28car有架72k就有就有交易，好似幾抵屌

不了, 第二代好太多

咁第一代即係有咩衰求教 真係唔識

成架車都係二手科技
2012年嘅車好似2005年咁

但for新牌仔操車唔需要fancy嘢計
有無咩麻煩嘢/通病？

怕麻煩仲買舊掃把

所以我咪上嚟問下先囉...
咁究竟即係會衰啲咩......

新牌仔不如買返雙田 Sienta/Jazz

外型唔啱心水

呢度漏嗰度漏咁囉
就算冇特別壞，你都要好勤力保養

揸左一年都無乜病痛
不過我覺得8萬就太貴，可以講下價
我買13年車，7萬5

唔該巴打想問Subaru啲零件會唔會話特別難搵？

我見差唔多價位Rav4都會係舊多兩三年
定其實再舊啲嘅豐田都會少麻煩過相對新嘅掃把佬？

咁我真係唔知
架車剩係換過杯士同brake皮
不過我見其他師兄都無乜需要大整

唔該哂巴打

勤力保養即係密啲換消耗品咁解？

咁嚴重

咁如果2012年Mazda CX5又點睇

2012年都係around 80k度